上年紀念日..今日失戀日..

屌你老母下年唔好比我估中係復合日

獨家試愛

再下年係結婚日

再後年離婚日

葉大導好波

導演喺謝票講咗係復合日啦